銅鑼灣落雨位巴打 你個髮形咁出眾

得個普通mask 就咪咁激啦
剪頭髮啦喂

鶳狗

推